[反送中] 有鬼 同埋有鬼 求吓你地睇咗佢

第一種鬼:

警察臥底唔洗講

第二種鬼: (唔該同我睇咗佢 我好認真 呢個運動 學生係多方嘅玩具)

呢種係真正煽動我地去直接同警察對抗

令無辜同埋純真嘅熱血青年被拘捕並牽入社團戰爭

有機會係黑社會 藉住三不 加以對其他社團/黑社會 施暴

有機會係真正外國勢力(我認真嘅 唔好咁天真以為無)

推自己友出去死 自己收錢

呢種人每次出去full gear嘅原因

唔單只只係我地呢種普通為防止食tg嘅平民學生

而係真正為咗防止被點相 融入正常示威者

老一輩話收錢示威嘅 多數係講呢班 作惡多端嘅黑社會 或存心害人 自私嘅垃圾

佢地唔係同我地同一陣線

但每次同警方開戰

佢哋一定會將我地送出去送死 被斬

再用呢啲受害者 開人血饅頭post

引更多學生加入做工具

佢地正正就係持住我地呢團火 將我地變成工具

呢個社會無利益無辦法運作

你話無人收錢煽動衝突 諗清楚啦 唔會無

而大多數有智慧嘅唔同階層嘅人

都覺得政府正冚家剷

因為佢地只會聽從中央

亦會無條件支持警察

林鄭亦唔洗旨意走人

所以你唔洗旨意說服到林鄭 港共政府

佢地係唔會妥協 事到如今你都唔相信嘅

覺得你做更多不合作運動可以拉攏民意

令政府低頭嘅話

你就係有團火 被人玩弄嘅學生 玩具

Okay 我地出埋攬炒招

你覺得邊個真正受影響？

係住公屋/居屋嘅你 你屋企人 你身邊嘅同學 情侶

我地無經濟能力 唔可以話走就走

遲啲攬炒 香港變返一線內地城市

會變埋中共嘅地底泥 唔洗旨意有好日子過

內地仇港嘅因素亦會令我地受害

外國無錢唔會幫你

WWIII 亦唔會發生喺現時嘅金融世界

呢個就係個玩法

諗真啲

再諗清楚 走勇武方向 四處挑起事端

講武力 你夠真槍嚟?

講宣傳 你夠中共嚟?

講後果 你承受得起?

講資源 你有幾多億?

講人手 有冇訓練過?

講人力 有冇三千啊?

講裝備 頭盔口罩啊?

我地之所以行到呢步

好大努力係和你非 你要認清

武力只會失民意 人地要賺錢食飯

唔似你放暑假 sem break

以卵擊石亦係on撚柒鳩

當然亦有黑警扶持

唔係話勇武無用

而係喺現時環境實在無用

有黑警
有鬼
有政府
有中共
無外界實質支援

除咗博俾人屌

然後再上連登自high講三不之外我諗唔到有咩好

做返好和理非非

等黑警政府自爆

好過我地衝去自殺

再俾人標籤做報導 報上國際

一定好過直接圍警署唔知做乜鳩

阻路 阻市民做生意

仲要其實喺俾鬼煽動

你地覺得我係鬼嘅 睇埋先 唔該你地

我只係見到好多人被拘捕

被斬到見血見骨爆眼珠 真正同情 同埋思考過

先想開post

叫大家小心鬼

尤其是極其主動 極其慫恿其他人用武力嘅人

點都好 諗清楚啲自己係為咩而參加呢場運動

真係同黑警正面衝突? 依家變成咁喎

不分化 不割席 不督灰

似乎被有心人巧妙咁運用咗

push

攪炒係共識
不推

講多少少好唔好 你咁樣叫反駁咗咩真係?

自欺欺人有個譜

垃圾po
不推

唔係學生收 係少數有利益來往嘅人 搞清楚啊屌你!!!

駁我 真心嘅 我認真想討論 你係咪想多啲人被斬? 答我

我思疑你就係最大果隻鬼喎

笑死我
民陣遊行都出反對通知書
一出去就係人都要食彈叫人和理非唔好還拖？
你去擋住支槍我就撐你喇

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

唔洗再執著捉鬼
thx

..... 我強烈譴責你呢個想法

on9仔有樣睇

我知啊 我真係知 但你真係人心人地有錢收 但其他人就俾人斬咩

呢個係黑警問題 你唔好out focus咗

駁我 我唔係引戰 你有理據可以講 大家識分析

忍心

講多次 鬼 係指真正有收錢去策劃陰謀嘅人

係咪企定定俾佢開槍爆頭㩒低扑頭你都唔還拖先？
係嘅我一定企喺後面舉枝旗俾個十分你
你做嘅早啲講
我去訂旗

comment就咁留一句無建設性嘅 自動收皮啦仆街

唔係你被人斬就係咁口響 仆街自私閪

有理據嘅咪講囉 人生攻擊好撚威?

comment越少字越叻啊?

你人生俾人攻擊完還好嗎？

好 我明你講咩

但認真啲諗 歸根究底

我地幾時需要直接對住黑警?

你知佢黑 你再圍住狗屋?

係咪覺得難答 我呢排就係諗呢個問題

點解成日有機會要對峙

支持樓主既講法

答啦 定你係鬼呀

係咪想咁玩啊

係。

多謝 我真係可以發誓我唔係鬼

我係真係心痛先出post

thanks for pushing 又係你呀陳生

push 醒吓啊學生!!

燒衣都催淚彈噚日都拉咗幾個手足喎
使唔使圍佢先對峙呀？
你出街就要對峙啦
照咁講係咪唔出好啲呀
返屋企瞓啦咁你
唔送

如果你地仲係覺得話有鬼係有問題既

我真係無嘢好講

成篇用咁重分化語氣講野，又刻意分類唔同鬼，勾起大家對身邊人戒心，又冇實際建議
如果樓主唔係收左錢，我道歉
但希望睇呢篇野嘅手足諗清楚篇文對運動有冇幫助，同睇其他有用嘅po

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

唔好回 ban埋佢

負評 上一頁 要屌就不推文回覆

我真係唔係鬼 發誓斷子孫都得

問題係而家擺到明有人用學生做工具

試圖加插更多色彩 更多元素入嚟

反正只要著黑衫黑口罩就係同路人 全部人都會撐

何樂而不為

我少少嘅建議係 小心嗰啲積極鼓吹武力攻擊嘅人 只係小心

得啊 你惡過共產黨添啊

意見都唔睇 一見鬼 呢隻字就auto reply

有手足俾人利用咗都撚知 屌你老母

繼續做鬼嘅後盾啦

push 係鬼嘅呢世無子孫

樓主講得好

Push 批判性思考啊 我唔係話自己人收錢

而係收錢嘅唔係自己人係鬼 明唔明呀

得喇得喇 叻喇
你係咪真係以為篇垃圾呃到人？
呢篇垃圾只係低級5毛級數
你都係想引人同鬧戰 但除左笑你低級5毛分化失敗 根本冇人諗住理你 尷尬到
我笑夠了唔會再覆 大家唔好覆 負評上一頁

黃背心又係鬼？
歐洲踢波又鬼？

得啦得啦 走啦屌你老母臭閪 又幫我推

無駁論 就走開啦 我都識紅字呀

覆我啦 係咪要返屋企瞓呀？

左膠?

手足 我想講嘅嘢係好簡單

就係有人 借用我地名義 去收錢做事

再引大家john

我真係唔係鬼 你自己分

其實你既回覆好似無咩理性討論

ban啦 你咪去俾人利用 俾人斬囉

係呀 你團火好勁 簡單咁留句ban囉

淨係撐自己嘅現有思維

push 諗野啊

你返屋企瞓未

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

我一個字都冇話你係鬼
我係話你篇文冇建設性。樓主不如用出呢啲po嘅時間去推下其他有用嘅活動po 或者 做文宣 或者撳錢對運動更有幫助？
做人唔好立亂發誓，信用唔係咁廉價同咁樣去build up

咁講啦 你論證不足 推論過急 唔係話你講既無可能 的確有啲疑惑既 但而家你既內容都仲停留喺陰謀論層面 而且毫無有意義既解決方案 無乜營養

我明大家都辛苦 想有希望 寧願中二少少以為自己睇到啲人地睇唔到既野 然後同大家講 想全世界可在以再走前一步 無錯既 有心係好既 但有咁既諗法都要再做多啲 分析多啲 搜證充足啲 加強說服力咁大家先有得討論 你而家鳩噏噏對件事無乜幫助

所以不推了 加油啦

因為我唔係鬼 我有必要defend

Push

同d廢老講既野一樣 日日外國勢力
咁你有冇有人收錢既證據先
陰謀論邊個唔識
我都可以懷疑你收錢出post分化啦
大家唔好再分和理非同勇武啦
再咁落去人人都要勇武

你就鬼

不推文

駁論都無 你就鬼呀 on9 以理服人啦

打得多字唔代表你岩 你再打一萬字都好 謊言都唔會變事實
負皮分化post
講能左唔捉鬼
獨立思考 理智抗爭

推。

有冇諗過大家出去圍狗屋係咩原因

黑社會最驚既係流動現金不足，唔流通

咁你簡單留一句一定係啱啦

你係要抹黑我冇計

係抗議黑警啲閪態度同埋用過度武力對佢地施壓

但係 如果政府就係仆街冚家剷

無論你施幾大壓力 港共同黑警都唔會退步

你睇幾招就知

延伸回應埋 而家就係有人睇準呢個局勢

再加鹽加醋 知道學生而激動

就不斷搵人帶頭做破壞

自己諗吓係咪 出過去就知

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

對抗冇用咁你咪即係宣揚失敗主義
政府無限彈藥都可以出去架
佢都唔係大晒嘅

我知 但係你會俾人標籤做同一類人

黑社會之間黑食黑 互斬 帶埋黑衫人一齊搞

你係咪都唔理先 你咁口響係因為真正俾人斬嗰個唔係你 你亦唔洗坐臭格

唔係呢個問題 我絕對無話失敗

只係想大家參加各種運動嘅時侯

睇清楚身邊人究竟做緊乜撚嘢

最簡單例子一定係機場金毛 交撚曬戲

有批撚樣真係收錢 大家要認清

但和理非都要進步，公民抗命不是鳩行，至少㩒美元 三罷等

有人煽動，咁就要冷靜啲
呢個就一定架啦

我幫你push 唔好話咩正唔正經啦好嘛

打正旗號嘅行動/討論 先值得留意????????

你明個道理 我好撚開心

但係出面有好多手足比不分化不割席不篤灰蒙蔽咗雙眼

一齊spreadout呢個心態ok?

幫你推

除左擺明係黑警既鬼 我地會相信其他手足 但就係因為我地太熱血同正直 忽略左一啲可能真係廢老口中既鬼 呢個鬼唔係自己人 係真正收錢做野既黑社會

Fucking exactly right!!!!!

其他人仲天真到以為全部都係自己友

收錢嘅就唔係自己友 唔好咩都保

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

推啊屌 ching識嘢

唔好盲撐呀各位

的確有啲前線既暴力係好純熟 最怕如果真係唔係自己人就累左自己人

我覺得你冇諗過點解要出去圍狗屋
係因為啲人真係不滿
但咁並唔係送頭

唔可以就咁支持你叫啲人唔出
同埋佢地唔係蒙蔽左雙眼
唔可能潑佢地冷水

如果話送頭
就應該要小心啲做
但並唔可以就咁就叫人唔出
因為咁叫失敗主義

我認同勇武既方向同目標完全唔清晰
612同71之後似乎都係鳩對峙之後比人拉
其實當初71之後我認為勇武可以放break 之後學南韓每週遊行 如果唔理遊行恢復二讀又再衝多次立會無限loop
因為癱瘓左立法會 政府就pass唔到d草案 呢個係我地最初既目標
唔知幾時開始就變左完全既仇警行動 不停佔路對峙 比人拉左之後包圍警署再比人拉多d 但實際上又完全無傷害過警察
有人煽動要去正面對抗警察係真既 但我覺得多數係比仇恨影響而唔係咩外國勢力或者黑社會 但係第二次圍警總個單野就真係好鬼

any肥, 行到呢個階段, 我覺得其實呢條路先係正確
如果當初用左和理非手段繼續行 最多比你遊行到撤回逃犯條例
當時根本唔夠民意同國際迴響可以爭取埋雙普選同埋永續自治權 就算撤左條例2047大限一樣會被中共收返 香港滅亡
相反 因為行左勇武呢條路 我地reveal到政府有幾腐敗幾黑暗
原來徐步高唔係魔警而係查到警-黑-官合作所以被滅口
原來香港淪陷開始中共已經滲透每個勢力 官員警察黑社會全部都係中共既人
警察濫權, 中聯辦操控恐襲, 律政司唔起訴元朗鄉黑, 高官全部受賄成為中共既人, 呢一切全部都係靠看似無用又自損既警民衝突揭發出黎

有人煽動就肯定 但未必係鬼 亦未必有明確既目的
發展到呢個地步可能當初隻"鬼"都預料唔到

最後既問題係 依家仲未有個明確既win condition
五大訴求永遠唔會由政府主動比我地 我諗大家都知 佢地既立場係寸步不讓
所以只能靠國際壓力逼政府跪 或者自己奪權
老實講兩邊既可能性都好低 我真係唔知隻鬼目標係乜

首先 我要講嘅係 我絕對支持其他手足表達佢地嘅意見

呢個就係不分化 不割席 不篤灰嘅原意

但依家好明顯係有人 故意煽動某啲極暴力嘅行為

連同行嘅手足都即時反應唔到

呢啲先係我地要戒備嘅人

包圍警署啱唔啱 有冇用 就各有睇法

但係有人好撚唔似自己友嘅就一定要小心 諗清楚

點暴力?

多種意見、多個角度比大家參詳係無壞，大家都有過濾能力。你講嘅有你嘅道理，我亦唔會完全否認。但總有d人一聽到收錢二字就失控

或者咁講 當時衝立法會 我都贊成係正確 因為唔衝嘅話就真係玩完

但回顧返依家嘅局勢 好多衝擊都冇必要 而且係少數人帶起

係囉屌 社會就係咁利益 中學生唔信

真係有人好撚仆街食人血饅頭

出嚟用黑衣名義做利益輸送嘅行動

而有人就會俾煽動

啱，但係無計

不推文回覆
樓主露晒底啦
你呢樣全藍絲言論扮中立
n年前就work
咁點比三毛你呀

係呀 你都露底啊 駁我啦好嘛

你copy and paste就一定work啦

幫住啲收錢撚係咪都有錢收架其實? 答我啦

真係要多謝連仔出個不推文回覆
引戰呢條橋唔work啦
自推啦

係呀 你繼續覺得無鬼啦

笑撚大人地個口呀

btw似係你引戰喎

姐係其實呢
你話有心人扮示威者
我當真係有啦
我當佢帶頭鳩沖比人拉
咁佢同一個on9嘅示威者
又係鳩沖比人拉
做出黎嘅結果其實係一樣
咁你點?
唔通又要用啲咩方法去阻止所謂on9示威者出現?
根本唔合理

所以個重點唔係有無人收錢滲透
你根本無可能分到，亦唔需要浪費時間去分

重點係大家要有自己諗法，唔係盲跟風

如果你唔係3毛，打咁多字係有心嘅

但你下次可以諗清楚個重點，同埋表達得好啲
你叫人唔好再勇武，叫人唔好被煽動，又話學生被玩弄
又要話唔攬炒，運動成果好大部分係和理非，喺到分化

喂大佬
你想說服人，但用晒所有藍絲字眼，用晒所有大家最唔buy嘅字眼

好難唔覺得你係3毛黎搞分化囉

傻閪P牌仔開po無人理就周圍comment

我真心想問 用咗咩藍絲字眼

多謝巴打 你係有理性嗰批

睇得出我係企自己友嗰邊

我少出po同埋我都唔知可以點樣實際講到

點確實分辨嗰啲收錢賤閪

我都認我講多咗好多唔關topic事嘅嘢

但我只係一路linkup諗到覺得啱就打

我都有柒咗嘅位

不過我真心係想大家小心嗰啲行為古怪嘅人

就係咁簡單...

支持攬炒
利申:公屋仔

你叫人唔好再勇武，叫人唔好被煽動，又話學生被玩弄
又要話唔攬炒，運動成果好大部分係和理非

呢啲呀

同埋你原po不停解釋自己唔係鬼
啱啱又話 "睇得出我係企自己友嗰邊"
咁樣會好瓜田李下囉

其實炒唔炒都係俾人強姦架喇

係睇會唔會中出埋

垃圾，blocked

我唔係咁睇
係因為攬炒 除左你
連你對家都要陪你落地獄
而我本身跟本就無咩貴重野
對家落地獄先重要

你話比人中出都好
就算中出我 我都要夾撚斷佢條J
就係咁簡單

唔好被煽動 同埋 學生被玩弄呢兩句好似仲講得過

就係唔好被有心人lead走咗

其他我都願意收返

出po嗰吓係上晒火 覺得手足受傷都係因為俾某啲仆街鬼害成 所以諗到好多偏激嘢

屌 扯咗

你鍾意啦 同埋唔洗講出口博views嘅

無心討論就直接走啦 垃圾

若然屬實 中國或成最大贏家

好撚憎支那 垃圾鬼國

咁有咩高見啊軍師？

小心啲行為可疑嘅人啊 追po啦問

實用文

但太多人被仇恨騎劫左

咩鬼？
最最最鬼咪係5毛羅

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

搞到你地鬼打鬼

機場事件示威者被連登5毛消息擊退回家

yessss Pushhh

自己衡量